有冇人老豆好小氣

冷戰左幾年以上

有 覺得佢好on9

但真心我都唔想繼續咁樣，但好似改變唔到